今天憶當初‼️我只愛ゆいゆい你一個‼️心裡有句說話‼️要對你說清楚‼️

有沒圖都負評唔貼圖了‼️

正皮,因為你無貼圖

負評 無圖

咩事吖‼️無圖就咁多正皮‼️其實係咪有筆屎⁉️

正評bug左 冇人留言正評卻不斷增加

不了

hi hkt dog‼️

ゆいゆい新公式相正到‼️